有冇人覺得柴犬真係好得意

留名

覺

嗚哇

自己住一定養返隻

駁唔到

我朋友話柴犬好難教

yes

留名留名留名留名

磨牙

肥嘟嘟

識貨

lm

超鐘意

柴柴

超得意囉 勁想攞黎打邊爐

係好撚得意

好撚正

IG好多柴柴

柴犬同哥基

好撚得意

好得意

屌 佢地好撚仆街嫁

狗之中可愛嘅霸主

有人叫我？

好得意不過好撚曳

佢同雪橇比俾個on9 d?

但係呀柴惡起上黎都好得人驚

X2

同好呀

臘腸狗先係小型狗界最可愛

同意
我最愛呢隻

有冇人鍾意黑柴多d？

平時係ig見到覺得好得意就會save低

我都有follow佢

肥波 大頭

黑柴

夠忠心

好治療

睇佢d片同直播真係好正
利申：準備帶隻赤柴返屋企

我都有 呢隻好鬼得意

哥基係咪聽話d

哥基聽話同醒d

哥基亂入
我果隻好熱情
呢啲狗唔困住一分鐘就跟左人走

2種狗好似樣

可唔可以督佢pat pat

follow開mamemarukun同埋facebook 大頭肥波
好得意 真係識笑咁

成日都整佢pat pat
最鐘意"的"起佢patpat黎聞
利申。唔係聞屎眼 聞佢陣狗味

你呢隻秋田黎

巴打推介邊度買柴犬最緊要個場係人道繁殖，價錢唔係問題

平民點配得起秋田犬

哈士奇先係王道

好正呀

個樣夠ON9
傻仔狗

白色嗰隻唔係jindo黎嘅咩

好想養一黑一赤

秋田才是王道

有無睇台灣個隻柴犬nana？
好得意

柴犬控留名
次次見到柴犬個傻樣都好治癒

好鍾意柴狗 好想養

好想拍哥基個patpat

Shiba

狗真係可愛過貓好夠

一直都好想養。勁得意 但柴犬好少可以領養

點解我屋企隻嘢會咁訓
有冇人個隻都係咁

屌

香港好少人屋企夠大令佢夠運動量

識食

Ryuji

咁先正

勁得意 成日同個fd討論柴柴

有 好聰明

好掛住個fd養嗰隻柴犬bb

真係好得意 成日都好想養 但冇地方養 公屋唔比
佢個死人蠢樣真係好想成日整鬼佢

好想知有冇渠道領養柴犬/哥基 好鐘意佢地 屋企比養但唔知邊度領養

超得意

柴狗

黑柴仲得意

哥基 同 柴犬 真係最得意嘅狗
金毛 雪撬 就型棍

Agger

我個隻咩狗都唔驚
但係好痴人

冇錯

邊度有得賣

我都有follow開呢隻柴犬 超鐘意佢
唔知點解我覺得呢隻柴犬個樣好chok
好似係到扮型咁 好搞笑

週圍都有 上星期新番

被你講曬我d至愛

好似識聽人話咁，嗚呀一睇就勁開心果

點解柴犬成日會有個笑樣㗎
btw哥基同月月都超可愛

一定係雪橇on9啲
用佢看門口=任人打劫

架犬，皮膚好，細細粒，同架妹一樣

都係拉拉同金毛正d

有冇知 兩隻黑柴 一隻赤柴既ig?
個隻赤柴個樣成日係好不屑
有條片係 佢地對住個cam 之後隻赤柴走去搞個cam

日日都要落街同玩，冇時間放落佢到唔好養

第一張唔係秋田咩

唔識分柴犬同秋田
頭先特登google 完都唔識

秋田大隻D，個樣冇咁靚

係咪真係好難教？好曳？
利申：諗緊養

黑柴個樣真係好精叻聰明仔

好曳好難教，識又扮唔識，一唔高興就亂咁小便
成日搞搞震吸引你注意

我愛我隻柴柴

好想養柴犬 但係沒時間照顧

Hinaosora?

hinaosora 隻赤柴個樣好想打佢

識嘢

正
兩大可愛教主

我呀 遲啲養!!!

唔聽話，脾氣差
好似係

好cute啊

好得意
但要帶佢地返屋企係香港有咩地方或者途徑係比較好?
同埋養佢地有咩要注意?

我可以肯定話比大家知柴犬係狗入面最冇義氣

新手養狗係咪養哥基會比較好？聽講哥基聽話過柴柴

好on9

5000$有冇一隻？

三萬

真係好得意

黑柴無敵

有鄰居養晒三隻色既柴

我就養左隻好似柴既唐狗

鍾意法鬥多啲

寵物店買好貴架，識買去狗埸買

平時去狗公園有幾隻成日見, 佢地一見到D 生面口嘅狗, 不輪大小種都狂吠同狗衝埋去開片
柴柴好似好多脾氣幾差吓. 又或者只係我見果幾隻係咁.

但佢唔惡死嘅時候真係好撚正

覺呀 柴柴世界第一

有次喺元朗見到隻柴無喇喇衝去咬隻西施，咬到西施個嘴流晒血，個主人分開佢地都搞到隻手流血。
主人之後係咁話隻柴，隻柴係唔認錯嗰啲樣，所以一睇就知柴係難教因為佢都唔驚你。

ig follow左一堆柴犬
真係好鬼正

印象中柴犬好撚乖
屋企樓下有人放狗成條街係到吠
係d柴無吠

我有睇
呢三兄弟真係好正
大佬個樣好惡，但好活潑，成日自己玩波，反而兩個細佬唔玩
二佬成日發呆企響個廉度打坐，自成一國
細佬個樣好蠢好無辜，成日做和事佬比人打埋一份

最鐘意細佬 最可愛呆下呆下
不過好為食

我賣比你？3萬

次次食乳酪都咬住個匙羹唔識放

doge
搞cam段片世界級可愛

搞cam係邊段?
我條條都有睇但搞cam冇乜印象

我淨係記得有條係赤柴狗仔式咁推隻隻黑柴

三六真係好補嫁

由細到大都養唐狗
但近幾年俾女友感染左勁鍾意柴丸
見閒閒地都賣過萬
相反D唐狗就好似垃圾咁
見D等領養/流浪狗9成9係唐狗
好支持領養
但就未見過有得領養柴丸
所以打算搬屋後領養一隻唐狗同買一隻柴丸

壯陽 補陰

人間極品

我家🐺自 high

哥基 vs 柴

好似柴柴蝦緊哥基咁

呢2隻無得輸

最鐘意既狗就係柴犬😍😍😭

養緊

陪我走過高山低谷
日日都精神飽滿

覺呀

打算養哂呢兩隻

柴狗真係好cute

Maru係柴犬界大前輩來架喇

屌你個名

想問下細佬係圖中邊隻
我冇留意開佢地

就係中間隻赤柴

求ig

正

柯基
柴柴我都想養，但屋企已經有依隻，冇位養多隻

勿相認

Ig hinaosora

朋友都話我個樣好似柴狗 屌佢老母

唔係黎耀祥

其實紫犬同秋田犬有咩分別？

秋田犬好大隻

呀醜

Ig acoshiba

好治癒

係柴柴啊

AGGER
柴狗係世界上最可愛既動物

仲有mayuu_taro , 識chok樣個下好正

眼都識笑

通常大部分黑柴個樣都係好型
但係呢隻好得意呀

柴犬係史上最可愛既狗種

仲有硬頸

係呀ken呀 好可愛

咁可愛你都唔like

唔係同一隻黎㗎
不過真係好得意呀救命

係好撚得意
不過好撚固執 成日唔聽人講

Sor 覺得八哥>>>>>柴犬

一副阿福樣

柴犬個樣好仆街 但好正

谷阿莫隻白柴十級得意
有時佢整野食啲會見到隻狗係到聞

樣樣衰衰

Ig follow咗好多柴犬
日日都J死我

咁俊介係咩品種？

松鼠？

最得意

日對夜對嘅話，柴真係好多輕挑同不屑一顧(wfc)嘅表情，好串。

如果柴犬識講野 佢會講啲咩？
我覺得佢會講「唔好逼我返屋企 」

柴犬真係好正

黑柴冇得輸😍😍😍

我都係!

我成日覺得係"咪煩住我"

我一心諗住入黎睇黎耀祥

點解柴犬成日唔肯翻屋企

佢哋個樣好慘，傻吓傻吓好可愛
法鬥都好可愛

你係咪住向元朗

有d係毒撚格

見過個主人俾隻柴犬激到仆街

唔好比柴柴個樣呃到
佢地仲港過d港女
鐘意擺姿態 想唔理你就唔理你 極度自我 揀飲擇食 係佢地字典無主人兩個字

Ryuji真係國寶級

哩隻都好得意
成日比貴婦咬 同 痾完屎走去勁遠先踢沙

其實係難教同甩毛甩得好勁
但講得意真係數一數二

我覺我覺我覺

西摩輕鬆屌打柴太喇

好得意呀

老咗都唔係好覺

肥柴

屋企隻柴 教左一年都係周圍柯屎 但識柯尿

超級超級硬頸 好似搽左印度神油咁

但人地啲柴狗隻隻都唔肯返屋企，我隻柴一落街就驚到行都行唔到，只係鍾意去狗公園 ，有無人隻柴都係咁古怪

同埋除左細個吠過幾聲，大左之後都未聽佢吠過

我都有follow
赤柴個樣真係好正
另外仲有follow marutaro

女朋友隻柴以前會食屎 而家出街見到狗已經扎行馬想怒屌人，行得近就想衝埋去咬人

有冇糧食推介？
就黎養柴柴

maru 真係勁勁勁cute
個主人勁有心機幫佢影相

有冇follow 柴女 奈奈
勁嗲爸爸

臭臭

香港養會唔會好難搞？

我好鐘意呢隻

呢隻個樣都好抵死

高質post係我

我隻仔仔都係 好痴屋企 出去無耐就扭計番屋企 可能仲係細個
p.s. 個樣真係得意到呢

有冇人睇香港柴柴Zero mika?

唔養過唔知難唔難 聽寵物店條友講話搵返啲本地種既會較習慣返香港既天氣

個fd餵生肉

完全唔聽人話
好似同屋主你有你生活佢有佢生活🙈

咁右邊應該係大佬？
佢個樣好似好活潑咁
左邊個隻就成日都係咁既樣

唔係好明

你唔知佢地都係貓既一種？

仲唔係變左秋田？

長期開冷氣先得

山頂食狗仔ice cream

西摩先係世界級

肥到海獅咁

好撚得意但係又好百厭

好串

係咪佢地都係工作犬 所以好好動

八哥就夠核突同麻甩

patpat

最鐘意柴同哥基
唸緊養邊隻先

感覺好溫馨喎

嗨

訓得好衰好得意
諗起呢隻哥基

右邊係大佬啊
左邊二佬好毒撚feel，有時拍片影住佢地三個，大佬細佬都望實鏡頭，二佬就周圍望

肥嘟嘟
佢主人都成日上鏡

成日坐係廉下面仲要坐得好衰好得意

細佬而家都有坐，學哂佢啲衰野

有冇人有follow yuandtoro?
柴犬同貓 隻柴好有貓格但好cute
shiba_charmy又係好得意

有
toro成日打yu

大大

Charmy賣飛佛

但佢地成日會錫

屌佢地好撚閪

但又真係好可愛

我家柴犬

有無人有留意台灣既happy同蜜醬 仲有風城少年seven

我有睇柴犬nana

佢地三父子好頂癮

上面個機殼係咪周街都有得買

主要係yu錫toro多啲
toro成日都好不屑

佢哋好cute

Nana係人
話佢臭會嬲

仲要識得按鈴回應主人

終於有人開post laaaaaaa 最愛柴 柴犬勁有豬仔氣息🐷Yuandtoro勁可愛仲有呢個sunny_rei_32

不行了

話佢醜就唔禁，話佢靚即刻禁

加埋個主人真係極無聊 搞到佢啲狗成日咬佢睥佢

我成日覺得柴犬有同人溝通語言能力
好似鸚鵡咁 只係發音唔標準 但細心聲聽得出講咩
唔知你地覺唔覺

鬆獅得意啲
柴犬我係覺得好靚
身形靚 啲毛又靚

鬆獅都屌打柴9

唔好爭啦 今鋪打和！

我都好想養隻柴犬

有冇人覺得好似黑柴聽話d 冇冇咁曳

好想養，但買柴有罪惡感

好少有得領養喎

柴柴、哥基、西摩、法鬥、金毛

柴犬成日郁d就鳩叫 出街又唔肯行（頭幾版d gif咁）同其他狗又難相處
你地睇相咪覺得得意 真係養個陣日日落街都唔撚行要你咁拖法 到時仲得唔得意

好肥

柴犬冇乜吠架喎

動物園
驚唔驚佢地打架

係松鼠

咁耐都無人講maru

呢個都好可愛

我隻柴

ig:chai9on99

我係話佢鳩叫 唔係吠 google shiba scream

拎黎醫肚就岩

我晚晚放工都見到有人帶隻柴出來散步，從來未見過好似d相咁唔肯行

我都有見過柴犬好乖 不過麻煩既佔大多數

巴打你隻狗好搞笑 個樣好囂張同搏打 成日奸笑/恥笑樣

我仲有隻刺蝟
唔會打
我嗰隻淨係同狗打交

為食刺蝟都好得意

柴犬+倉鼠 我葡萄得很

岩岩接左隻b返黎

仲唔比相？

屌你老母